急需Twitter 戰線香港人！

有外國人幫手Tweet中共之前因為實施電話實名制所暴露出來嘅真實死亡人數！
直接暴露其隱瞞疫情嘅嚴重性！

麻煩大家幫手like retweet

依家總共打緊輿論戰
諗住頼其他國家
反共輿論一定要加油加油加油！

推